歐洲足協搞歐洲聯賽不得止,重想搞全球聯賽

Uefa says it has "initiated" talks with Fifa and other regional confederations about expanding its new Nations League into a global competition.

The Nations League starts next September and will replace most international friendlies on Fifa's calendar which involve European teams.

Uefa and Fifa told BBC Sport they are having "constructive discussions" about the league's development.

But Uefa says "no decisions have been made".

到時d大球會年年踢70場波不是夢

越有錢越有得玩

鏝城可以分三隊踢，影響冇咁大

講緊國際賽嚟，唔關球會事

國際賽嚟

league呀

睇內文
The Nations League, which involves all 55 Uefa nations, will provide four qualifying spots for Euro 2020 and will determine the composition of the draw pots for the subsequent Euro 2020 qualifiers.
本身個League係俾歐洲國家參與，係宜家想俾埋其他洲份國家隊玩

未即係國際賽嚟，冇提過球會

sor無睇內容

推一推